上網問題求救

早幾日換左條插modem嘅rj11 to rj45
之後一有屋企電話入就上唔到網
本身都係用一樣嘅線 唔知點解換左之後變成咁